apple watch 問題

請問大家
如果用apple watch既apple pay俾錢
係咪睇唔到交易記錄?

睇到，Apple watch 會有notification彈出來。同埋iPhone watch app入面 Apple pay個版都有記錄睇返。

找到了 謝!